真係好感動，多謝你哋

尋日行到差不多到統一中心，
有兩個妹妹叫到聲嘶力竭叫大家唔好走，
轉右去支持學生，果刻真係好感動，
眼淚都忍唔住要流出來

換了早廿年，叔叔一定會轉右，
但係拖住幾歲既小朋友，無辦法只好直行
好多謝你地既付出

請保重身體，香港需要你哋
一定要同佢鬥長命！

謝謝你們